大家應該要去警察總部抗議

強烈唔同意大家去警察總部
林鄭同各高官都交晒個波比警隊 佢地已經好頭痕
所以大家621千祈唔好搞佢地 求下你地

推